中芯981 報到區

開定post 先

中國的會...

做咩事爆升

傳話美國施壓去tsmc 唔好供貨比華為
咁華為得返中芯可選擇
同埋份業績係幾靚概

美國愈攻擊華為，中蕊就愈受惠。

但要中芯扶得上先得
隔離TSMC已經上到量產5NM
中芯先岩岩搞掂14NM

INTEL個股價已經話比全人類知製程落後有幾大鑊

但中芯既product真係賺到錢咩, 咁廢
唉, 內地公司業績衣加全世界都唔敢信

佢好似上年量產到14nm依家加大產能
年尾整到一隻叫n+1既制程 有人話等於7nm 有人話唔係

開得post應該要出貨

中芯個良率得先得o家，14nm 睇定d 先。
睇返歷史佢都係吹開

可能唔知點解，有日得到5NM技術。

386 二號機
支那瘋狂補水補到佢有錢「賺」

push

高盛入股